Politique de confidentialité
-----------------------------

### Introduction
Notre politique de confidentialité vous aidera à comprendre quelles informations nous recueillons à **Revision Plus**, comment **Revision Plus** les utilise et quels choix vous avez. **TosfabreDev** a construit l'application **Revision Plus** comme une application gratuite. Ce SERVICE est fourni par **TosfabreDev** à titre gratuit et est destiné à être utilisé tel quel. Si vous choisissez d'utiliser notre Service, alors vous acceptez la collecte et l'utilisation d'informations en relation avec cette politique. Les informations personnelles que nous recueillons sont utilisées pour fournir et améliorer le service. Nous n'utiliserons ni ne partagerons vos informations avec quiconque, sauf dans les cas décrits dans la présente politique de confidentialité.
Les termes utilisés dans la présente politique de confidentialité ont la même signification que dans nos conditions générales, qui sont accessibles sur notre site web, sauf définition contraire dans la présente politique de confidentialité.
Collecte et utilisation des informations

Pour une meilleure expérience lors de l'utilisation de notre service, nous pouvons vous demander de nous fournir certaines informations personnellement identifiables, y compris, mais sans s'y limiter, le nom de l'utilisateur, son adresse électronique, son sexe, sa localisation, ses photos. Les informations que nous demandons seront conservées par nous et utilisées comme décrit dans cette politique de confidentialité.
L'application utilise des services tiers qui peuvent recueillir des informations permettant de vous identifier.

### Cookies
Les cookies sont des fichiers contenant une petite quantité de données qui sont généralement utilisées comme identifiant unique anonyme. Ils sont envoyés à votre navigateur à partir du site web que vous visitez et sont stockés dans la mémoire interne de votre appareil.

Ce service n'utilise pas explicitement ces "cookies". Toutefois, l'application peut utiliser des codes et des bibliothèques de tiers qui utilisent des "cookies" pour collecter des informations et améliorer leurs services. Vous avez la possibilité d'accepter ou de refuser ces cookies, et de savoir quand un cookie est envoyé à votre appareil. Si vous choisissez de refuser nos cookies, il se peut que vous ne puissiez pas utiliser certaines parties de ce service.

### Informations de localisation
Certains des services peuvent utiliser des informations de localisation transmises par les téléphones mobiles des utilisateurs. Nous n'utilisons ces informations que dans le cadre nécessaire au service désigné.

### Informations sur les appareils
Dans certains cas, nous recueillons des informations sur votre appareil. Ces informations seront utilisées pour fournir un meilleur service et pour prévenir les actes frauduleux. En outre, ces informations ne comprennent pas celles qui permettent d'identifier l'utilisateur individuel.

### Prestataires de services
Nous pouvons employer des sociétés et des personnes tierces pour les raisons suivantes :
* Pour faciliter notre service ;
* Pour fournir le service en notre nom ;
* Pour effectuer des services liés au Service ; ou
* Pour nous aider à analyser la façon dont notre service est utilisé.

Nous souhaitons informer les utilisateurs de ce service que ces tiers ont accès à vos informations personnelles. La raison en est l'exécution des tâches qui leur sont assignées en notre nom. Toutefois, ils sont tenus de ne pas divulguer ou utiliser ces informations à d'autres fins.

### Sécurité
Nous apprécions la confiance que vous nous accordez en nous fournissant vos informations personnelles et nous nous efforçons donc d'utiliser des moyens commercialement acceptables pour les protéger. Mais n'oubliez pas qu'aucune méthode de transmission sur Internet ou de stockage électronique n'est sûre et fiable à 100 % et que nous ne pouvons pas garantir une sécurité absolue.

### Vie privée des enfants
Ces services ne s'adressent pas aux personnes âgées de moins de 13 ans. Nous ne recueillons pas sciemment d'informations personnelles identifiables auprès d'enfants de moins de 13 ans. Si nous découvrons qu'un enfant de moins de 13 ans nous a fourni des informations personnelles, nous les supprimons immédiatement de nos serveurs. Si vous êtes un parent ou un tuteur et que vous savez que votre enfant nous a fourni des informations personnelles, veuillez nous contacter afin que nous puissions prendre les mesures nécessaires.

### Modifications de la présente politique de confidentialité
Nous pouvons mettre à jour notre politique de confidentialité de temps à autre. Nous vous conseillons donc de consulter régulièrement cette page pour prendre connaissance des changements éventuels. Nous vous informerons de toute modification en publiant la nouvelle politique de confidentialité sur cette page. Ces modifications entrent en vigueur immédiatement, après leur publication sur cette page.

### Nous contacter
Si vous avez des questions ou des suggestions concernant notre politique de confidentialité, n'hésitez pas à nous contacter.
Informations de contact :
Courriel : tosfabre@gmail.com
